香港經濟戰再發一炮：轉數快+買實金

店主真係好憤怒，其實一直都留定一個行動，就係睇政府痛定思痛，回應訴求，結果琴晚發生繼612、721後另一慘案。我唔能夠有招唔教，今日就同大家講點樣買金幣，亦可以達至從銀行體系結餘同貨幣供應流走抽資的效果。

首先有4種金幣有國際統一黃金成份規格、可以係世界流通及到外地銀行換當地貨幣，風險低、帶走方便。呢4種金幣分別係楓葉金幣(加拿大)、鷹揚金幣(美國)、鴻運金幣(澳洲)、熊貓金幣(中國)。

我苦心同各位同業、大中小企、市民求助，本文最尾就係有提供實金買賣既銀行及官網，請去銀行總行買金幣，未有戶口就同場開戶，立即準備轉數快，一開就轉錢入新戶口扣錢買金幣。

如果大家唔想搭車去總行，請到全港各銀行直接提取現金，擺係個嘉頓什錦餅乾鐵罐存起，將來一樣有機會用，一出糧就攞現金，大家好耐無對住實體鈔票，呢幾年只係望住數字，大家應該要攞出來數下銀紙。

呢度店主補充大家努下，金管局係6月既既數字令大家鼓舞：
香港流通貨幣現金，係6月上升93億；當中港元現金係6月上升29億；
另外港元活期存款減少161億，大家係8月請繼續努力！
金管局數字：

永亨：楓葉金幣

中銀：楓葉金幣、熊貓金幣

招商永隆銀行：楓葉金幣

恆生：鴻運金幣

創興：楓葉金幣

最後，大家要揸緊宗旨

不要香港買

點解要教人買大陸金幣

我駁唔到，不過大陸金幣事實都有認受性，但能夠買就買左其他先
我個粒都買澳洲鴻運啦

岩呀，我得另外三款金幣
等間買到假金未仆街，同埋一蚊不讓支那賺

咪買中銀
咪買熊貓
咪買創興
咪買永隆

咪幫趁中資
中國要港共用警察殘害香港人

仲同佢買金?
同比子彈敵人殺自己有咩分別

LM

買周大福金條得唔得 ?

咪再叫人買金啦
想玩撚死人咩
一個又一個post，見咩升叫人買咩

貴好多姐

如果買熊貓 會唔會變相減少大陸嘅黃金儲備？
如果唔夠實金支持 到時支爆咪...
利申：9up, 但認真問

推

匯去離岸FT買GLD好過

又係

所以用轉數快轉入恆生買又得，直接攞現金都得

有手續費呀，賣既地方都有限

最主要唔好係銀行體系有錢淨，各自爬山姐

出假金就HIHI鳥

今日凌晨聽完真理性大陸人對運動既一針見血既4點有用見解，真係訓唔著好耐先訓到
原來口號上都有小小BUG, 同埋針對大陸既文宣要加料
1) 反送中呢三隻字俾大陸人字面上就已經有反中既意味，如果係反送共既話，目標更明確，亦少個第一接觸感覺厭惡既藉口；
2) 另一個主因係Wechat抖音化，既然真相唔能夠傳播出去，有D人又要想出位，結果將D唔關事既杷同片砌個故仔，搏人關注刷存在感，平時失實傳言會犯法。但呢次公安會默許亦唔會執法，結果假得來又誇張既事慢慢俾大陸人認為係真相，呢樣我地香港人想平反就係除左投訴，反攻做文宣都無咩用；
3) 好多大陸人都有被害妄想症，一遇到問題，就先幫自己分類，再講到自己好慘，又同時分化對家；
4) CCTVB報導方式(正確來講係大陸本身既新聞報導方式)：報外國既仆街負面新聞先，再報國家好消息，再報極少量地方新聞，結果對香港只會得港獨既觀感。

找換店大唔大機會換到假鈔 ?